求潮人解答 早幾年係米有對鞋叫‘‘呃鳩笨柒’‘？

同後生仔傾計聽到，話興起一時喎 本人著都未著過，想睇下對鞋幾把炮

牌子黎